[突發] 原來學生妹都唔係完美

話說岩岩有個學生妹問路，都幾索，點知一開口陣口氣濃到仆街，我仲當堂暈左係條街。

岩岩先係醫院岀返黎，本身醫生想我留多晚觀察

10

On9暈左點影

暈之前影

岩岩 含完mk男友條撚黎

好唔開心，我明戀既女同事竟然..
其實公司個傷殘廁所我同我既暗戀既女同事都會用，今日係公司，見佢係傷殘廁所出o黎，hi下佢，但見佢神色慌張，覺得有d奇怪，咁我我都係想用傷殘廁所既，點知一入去，臭氣熏天，成陣屎味，見到廁所板有屎漬，當堂超級失望，原來佢都會痾屎，即刻無癮

冇可能
樓主一定遇到人妖
或者樓主ff自己遇到學生妹
我同你講
學生妹一定係完美

樓主
我勸你轉醫院
入青山
你問我點解？
我問你點解話學生妹唔係完美就真

樓主咪留幾日咁少
留幾年差唔多
反省下啦

Wa kakakkakakakakakakak

On99

sorry 頭先成身汗未沖涼就叫佢含

完美嘅定義喺？

學生妹=完美